搭國泰，空難死

其實CXKA入面好多STAFF都係本土香港仔香港女, 都係黃絲
而且都認同公司做法